Swire Coca Cola 有無人in過?

可樂sales and marketing trainee
就黎interview
大家有無in過可以比啲建議？
感謝

Group in 黎 仲有written test

知唔知有幾多round同請幾多人?